其實.....

其實有冇人諗過。當一對分開，係為啲咩而分開？
又有冇人諗過。到底分開之後，可唔可以再成為密友？
我既答案係唔知
我曾經好認真係幾段感情，
我曾經努力為求令另一半感到幸福。
可惜 事與願違
都係唔會珍惜。
明明每個人都想有人錫有人愛
經常寫文post ig都話想有人愛 冇男朋友 等等
而你有沒有一任的男朋友是你值得再一齊？
有否諗過？曾經有人為你付出一切，而你卻沒有珍惜？
到最後卻後悔，而一切已經黎得太遲？
有人為你付出，而你只是不停的要求，
我總是迎合你，到最後我卻看到變本加厲
我放棄了你，是希望你能夠了解到什麼是珍惜 什麼是相愛

我嘅答案都係唔知

我出返去先